麻煩Admin del post

內容難未算完全捏造，但有啲偏頗，可能涉及抹黑。
相信關注事件嘅人會自行上facebook討論，所以想Admin del post🙇🏼‍♂️